喊一啲用都無

係咪

哭了 才發現自己真的受傷了

有用 喊完會唔記得自己點解喊

男人老狗喊乜鳩

超準

唔係

正常發洩都係需要㗎